[帶風向」 腥會員正在侵略連登

大家唔好block腥會員，齊手負評佢地。

證立會個post可以睇到真係一直緊貼連登o既會員就算唔支持，都唔會用民意 黎做理由，頂多都係話衝錯地方，應該衝立會。

腥會員反應都係：
衝錯時間
衝無用
失民意
玩完

唔信你自己試下，9成 咁樣回覆o既都係腥會員

大陸網 軍 趁我地 做野，攻我地

出唔到去都用鍵盤守護連登

支持現場一切決定

plz pish with me

有無諗過咁樣衝，d人就會入我地數
今日又唔開會，你衝黎做乜
立會議員又可以點解釋？割席？

點解全部用呢4個理由o既人都係腥會員？ 你答左我先。

開始真正內閧了，正式宣告：抗爭失敗

屌你老母呀
成班鍵戰淨係識睇住live係到批評人
你地自己又做過乜呀？
人地全部都係係煲底現場討論過先衝架
你唔係現場有乜資格stop人？

到呢一刻你地仲以為和理非遊行可以解決到問題？
一百萬，唔理
二百萬+2，都唔理
你邊隻眼睇得出和平同死守民意係有用呀？
依家係就算比夠七百萬人你出黎遊行都唔會有用呀
醒未呀香港人

仲同我講爭取民意人班撚樣
唔該同我企番身唔好再坐住個腦
根本依家我地做乜都好 啲民意都唔會一路增加
只會一路減弱
民意幫到我地啲乜？
二百萬人上街 總有啲弱智藍絲係點都唔會支持我地
咁唔通我地就要為左班弱智 而放棄我地應該要做既野？

琴日撐警個單野 已經好明顯睇得出
盲目爭取民意已經冇撚用
你點道歉 點文宣都好
個班廢老藍絲永遠都只會反對你地
咁係咪唔爭取啦？
要眼白白睇住機會係自己手中流走？

衝擊 係因為已經再冇任何可行既方法
去令呢個獨裁既政府去聽人民既聲音呀

立法會休會唔代表唔可以衝
衝立法會唔係要令入面既人休會咁簡單
係我地抗爭者
以最強硬既態度同政府表示我地既決心
你繼續和理非只會令政府覺得你好好恰
唔撚洗聽你既訴求

衝到立法會，就代表我地有能力推翻呢個政府
林鄭一直以黎都無視我地
係因為覺得我地毫無威脅
依家佢地衝立法會 就係同林鄭講
你再唔回應訴求 就拆你間屋
咁樣佢先識驚 先覺得有迫切回應訴求呀

請廣傳 - 連登正受到有組織o 既攻擊

大家唔好block腥會員，齊手負評佢地。

證立會個post可以睇到真係一直緊貼連登
o既會員就算唔支持衝立會，都唔會用民意 黎做理由，頂多都係話衝錯地方。

腥會員反應都係：
衝錯時間
衝無用
失民意
玩完

唔信你自己試下，9成 咁樣回覆o既都係腥會員，突然d腥會員口徑一致 一定有古怪，唔需要盲信我，自己去測試下，兩三頁就馬上睇得出

唔認同衝立會o既請保持思考，請千萬唔好埋腥會員堆

請廣傳 - 連登正受到有組織性o 既攻擊

大家唔好block腥會員，齊手負評佢地。

衝立會個post可以睇到真係一直緊貼連登
o既會員就算唔支持衝立會，都唔會用民意 黎做理由，頂多都係話衝錯地方。

腥會員反應都係：
衝錯時間
衝無用
失民意
玩完

唔信你自己試下，9成 咁樣回覆o既都係腥會員，突然d腥會員口徑一致 一定有古怪，新會員一被expose就會馬上扮受害者，唔需要盲信我，自己去測試下，兩三頁就馬上睇得出

唔認同衝立會o既請保持思考，請千萬唔好埋腥會員堆

我唔會鼓吹暴力，但亦唔反對示威者用佢地方法去抗爭，唔好一邊人話齋遊行冇用，另一邊人話衝嚟冇用，咁樣只會搞到大家咩都做唔到，我地需要嘅，係互相尊重

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，政府有時會軟硬兼施，打下感情牌博同情，亦會派五毛做打手，屌嗰啲當然90%都係五毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，呢個就係拉籠一派打一派，群眾鬥群眾，要你自相殘殺，孤立主要敵人，民初時期國民政府分裂就係共匪搞出嚟，共匪玩咗咁多年分化，普羅大眾應該要熟悉呢一點，大家都係擁抱自由民主嘅價值，呢個要保持頭腦清晰，同伴之間要互相尊重，唔好咁易上五毛當

感謝提供腥會員同新會員o既分別

最後一push

做乜都好 支持前線
團結則贏
分化則輸

二百萬人遊行完畢，但我哋連烈士個祭壇都保護唔到，我哋究竟贏咗啲咩？

血債不能票償，堅持四大訴求，不撤不散︰

1. 撤回《逃犯條例》修訂
2. 收回6‧12「暴動」定性
3. 撤銷有關所有控罪
4. 追究警隊濫權。